連登仔，係咪連樓都冇，就出黎話樓爆

心情會好d?